Існує 8 типів даних: number, bigint, string, Boolean, null, undefined, object, symbol.
== і === означають рівність. Різниця в тому, що === це строга рівність, яка працює без перетворення типів даних, а == нестрога і перетворює їх. Наприклад,   0 === false видасть false, бо 0 це число, а false - boolean, а перетворення типів при строгій рівності не відбувається.
Оператор - знак або елемент операції, який описує дію, яку необхідно виконати. Наприклад, +, -, ===, ||, && тощо.